Kpop台除咗基妹仲有邊啲真絲?

試過同基妹X都知佢真絲都冇咁真
仲有冇

全部都係有棍絲

me

我同你x過

你波波腸

你飲管

我麻甩系女生

g妹囉-.-

是wag

me～

me 唔係